台灣本土破功， 有6人有肺炎

咪又一個月可以解決

台灣出街行商場已經有一半人以上唔戴口罩

連越南都爆埋

見佢哋好多人都開始鬆懈唔戴口罩
台灣加油

係咪支那播毒包裏

一鬆懈就好危險
希望台灣無事

6例境外呀

嚇死咩

1個本土個案 但得IgG positive

其餘6個境外移入

新增7例COVID-19確診，6例境外移入、1例感染源待釐清

[url]
[/url]

Fake news

明明一早block鳩左樓主
都仲俾佢fake到
自膠

其實好似套戲world war Z咁, 守得幾好都會失守. 全世界唯一守到既北韓.

一早flag左佢
就係為左睇佢有咩野搞作

啊爺發功

IgG positive，仲係5月入境嘅比利時人，檢疫14天都無症狀
可能係入境前就染病又自癒，依家回國要自費檢驗才知自己得過病

北韓其實好難會爆發，一早鎖哂國，分分鐘驗到有病即刻要佢消失都得

台灣係咪仲封緊關？

咁好機會喺台灣感染

樓主fake news

擺到明又係支那暗中播毒啦

北韓的天人永隔隔離政策配合火藥標靶治療, 獨步全球

人哋本身斷咗疫情嘛